
                      Buena producción, los efectos especiales muy bien logrados, las actuaciones correctas, salvo algunas partes flojas en el relato, en conjunto es una buena película. Se espera una segunda parte.
        
            